毓民新賣波料節目點解唔叫"訓係到都贏"

🤔

樓主毓民fans

食撚左屎黎呀你 講野咁好笑既

25又狙擊郁民

又可以叫輸左我咪收山